{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000176",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 칼튼"
    },
    "text": "当ホテルは、すべての客室でNetflix、ディズニーおよび広告なしのYouTube Premium視聴が可能です。 宿泊客のための追加サービスとして漢江ラーメンを提供しており、宿泊施設は34室の客室を保有しています。 近くには京義中央線忘憂駅と上鳳駅、京春線忘憂駅と上鳳駅、そして7号線の面木駅と上鳳駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内でき、客室案内ではWi-Fi、ネットフリックス、ディズニーおよび広告なしのユーチューブ視聴が可能なものが提供されます。 客室のタイプとしてはPremium 2PCルームと2人用バスタブ客室がございます。 利用時間について一部制限があり、駐車施設は部屋につき1台が提供され、追加料金が発生することがあります。 様々なサービスでは漢江ラーメン、ポップコーン、マッシュルーム、スラッシュを楽しむことができ、防疫措置と無料オンラインOTT視聴が可能です。 その他のレビューを総合してみますと、上鳳地域のこのホテルはリーズナブルな価格ときれいな施設が人気です。 いくつかの部分は改善が必要ですが、全般的にはコストパフォーマンスの良い選択だと言えます。 利用に関する時間や位置情報も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは何ができますか？",
            "answer": "このホテルでは、すべての客室でNetflix、ディズニーおよび広告なしのYouTube Premium視聴が可能です。また、漢江ラーメンの提供もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルには34室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには京義中央線の忘憂駅と上鳳駅、京春線の忘憂駅と上鳳駅、そして7号線の面木駅と上鳳駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "このホテルでは、韓国語を含む様々な言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fi、ネットフリックス、ディズニーおよび広告なしのユーチューブ視聴が可能なものが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室の種類としてはPremium 2PCルームと2人用バスタブ客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は部屋につき1台が提供されますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用時間には一部制限がありますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "他のレビューを総合してみますと、上鳳地域のこのホテルはリーズナブルな価格ときれいな施設が人気です。いくつかの部分は改善が必要ですが、全般的にはコストパフォーマンスの良い選択と言えます。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてこのホテルにアクセスできますか？",
            "answer": "アクセス方法については、位置情報をご覧いただくか、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 461
    }
}